（收機自用）Leica M4

收部m4自用
銀色或者black chrome都得
有機想放可以tg我